係咪已經冇人記得政府個$4000

有冇人仲未拎到？

我未拎到，屌

2月收到msg，到依加都仲未有

垃圾政府做野係咁上下步速 反正唔等佢開飯 比到就得